對唔住今日各位手足，我無家可歸玩唔起18區

我見到今日戰果不俗但係多手足比人拉心裡面好唔舒服
當中都不乏我認識既人
但係玩18區旨在易走熟地型
我而家住係另一區，同原本個區就跨左好多區
車程只少要45分鐘
每次有大型行動我都一定出因為反而港九市區我都熟路過而家住緊呢區

現區完全唔熟路，行商場都會蕩失路
只係識平日坐車出入的巴士站同埋去百佳 ok
如果玩原區有起事黎我都係無屋企返
以前社運一齊行動開的朋友又因為長大而後退至和理非一族

而家每次出去都盡可能搵到識既又會上前既朋友一齊去
但自問體能唔好
無人一齊完全唔夠膽上前驚要人救累街坊
同埋家母深黃，我好愛佢
唔想冒啲必比人捉既險

想講聲對唔住今日無辦法同大家齊上落
但係都有盡力推下國際線希望make a difference

多謝你呀手足

而家我心裡面係自己係無家可歸的
前面講過家母深黃
但係父親由運動開始講唔到野溝通唔到
佢都講左好多好過份既說話令到我短期內都唔想再返去
一返一定精神情緒崩潰

而家寄居親戚屋企，佢自己一個住所以都唔係叫好打攪
但係始終係寄人籬下，好多野都會唔好意思
雖然佢都係黃的
但係日日聽youtube政論其實都對我心理負擔好大
我天生諗野比較負面容易心情低落
可能每兩個禮拜就要有一日完全唔睇新聞令自己放鬆

但係去到今日當我睇認人post既時候
周圍確認緊相入邊係咪我認識的人
廳就播緊youtube政論笑緊大陸搞著NBA真係ON9喇哈哈哈

心裡面好唔舒服
雖然都係話大方向一樣
但係都係唔舒服好大壓力
如果我有能力我一定想搬出黎自己一個人住

自己一個孤獨感反而無咁重
但係當身邊有人
而個啲人你知都大家有啲野既諗法係差唔多
但係好多野都係無從分享既時候失落孤獨感更大

我好想返屋企
我好掛住我媽媽我好掛住我貓貓

我知打到出黎都未必有人見到
可能又係咁又點姐
但係只少有一個地方比我做到樹洞
多謝連登
願所有香港人平安

多謝

手足加油！
一定要頂住 我地仲有煲底之約
你有事出唔到 無人會怪你
你亦都唔怪自己
齊上齊落 出唔到就做下文宣
文宣都一樣好重要！
有咩事搵信得過嘅人傾下
唔好收埋收埋俾機會自己亂諗

返屋企睇金宵大廈結局啦
仲18區 散哂水啦

我都唔知可以同咩人傾
唔係我想收埋但真係好似無咩人可以同我傾到
所以先係度打出黎希望尋到同路人Ｒ安慰

我有時會覺得就算話係有事出唔到
其實都係好少事點解係呢個時候要比呢啲野搞到出唔到去
好dum心口

有朋友係觀塘話就開波咁款喎

唔使理條友 block咗佢就得
起佢底 條友on9

知道

會唔會可以同媽媽傾到？
雖然好想留tg同你傾
但始終唔好 因為你唔知我係咪狗

唔好咁自責
試諗下 你唔熟路或者跨區
你走得甩嘅機會細咗
分分鐘要其他手足保護你
變相其他手足相對危險咗
無論係你定其他手足更易落單
唔出唔係懦弱 不負責任

唔止謝sir，連er er er sir都……

多謝手足
有時都會同家母分享但係有啲野都講唔到費事佢太擔心

好啦我會做多啲文宣
同埋而家運動都有啲頂頸既感覺
要討論下下一步出路係咩
次次行動都咁多人比人拉都唔係辦法

手足 加油阿

我明白 因為家母都係黃
但我亦都唔敢分享太多
怕佢擔心唔開心

其實依家d狗見人就拉
根本想製造白色恐怖
拉晒d人等大家知難而退
而且乜嘢狗招都用晒
對佢地嚟講已經無晒規則限制
不過係真係需要討論點進化
點都好總之唔好放棄！
依家嘅政府同磨爛蓆嘅賭仔無分別
所以我地一定要繼續！

感謝🙏🏻

各有各做啦

多謝咁多位手足
好似返返少少HP